【Butler被交易？】NBA 18-19 Preseason 討論區 (12)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit :

Lowe:
The Wolves would like to dump Gorgui Dieng in any Butler deal, league sources say. Dieng is a backup set to earn $48 million over the next three seasons.

Dirk asked if there’s anything else he wants to accomplish: “I always wanted to win the slam dunk contest.”

Every Wolves Fans

俾個機會佢玩下好唔好

孖住dsj玩得唔得

35歲以上組別，有得諗

吾皇到時都可以玩

吾皇唔使蝦啲廢老都贏到啦

唔會trade走tucker咁on9架

Butler trade 到去raptors 既話
都幾勁

唔係話想箭offer Gordon+ Tucker<>JB 咩
睇上個post 講

個邊擺明走人邊有可能會咁出

咁換法木狼強大了

gordon+tucker都太多？

唔講team fit，但係我覺得都叫合理價掛

低過呢兩件嘅我下年自己去fa執仲好

換個1年約既butler

再多粒star衝冠喎 raptors都出derozan啦

如果我最好嘅offer呢兩件都冇

假設係上個post講嘅chriss咁

我真係雪完咪放走

喺fa自己鍾意執邊件就邊件好過啦

eric gordan咁 仲有2年28m

我連佢係咪正資產都唔敢講

係囉

好用還好用，換一粒top15番黎沖冠
唔中都可以當幫手清約減磅

呢個OFFER狼囝肯受肥佬狗衝啦

東岸啦

磨下磨下可能有類似DDR既offer

搶完板之後變左得14秒

城城個邊無人開offer

唔trade 啦
Trade value 咁高，除非有人出到Ben / Tatum 姐

如果唔係，3個非保護first round 都唔換啦

如果用Wiggins+城換mb，76迷會唔會up頭

我雀呢啲鍾意慢慢組織搓波嘅點算

不過我覺得成件事係ok嘅 好事嚟

唔使睇人燒咁耐shot clock

但係好似短左少少咁多

可能16秒咁？預返平時過半場嗰所謂8秒？

Adrian Wojnarowski
‏
已認證帳戶

@wojespn
9 小時9 小時前
更多
Sources: The NBA’s Board of Governors passed rule changes for season that include: reset of shot clock to 14 seconds after offensive rebound; simplification of clear-path foul rule; expanding definition of "hostile act" for purposes of triggering replay.

第二個影響應該仲大

夏登冇得hea行

應該係跟FIBA
FIBA都係14秒

冇乜留意

點都好過24秒先

咁就個別隊分開開睇喇要
一場波黎計可能影響唔大
但關鍵時間個陣
咁對D鐘意跑戰術既都幾唔友好

最正係14秒以上射完搶到板會回返落14秒

好難諗

我始終覺得kat 唔差得mb好多

啱啱睇咗 有興趣可以睇下

入面仲有條片講解

用觀眾角度睇

不過對雀就唔係好事

.

Joel Embiid on Elton Brand becoming GM: "As soon as I heard the news, I just thought about how two years ago I was dunking on him...I just remember dunking on him really bad."

新阿頭都trash talk

雷完全冇影響
仲可以用經驗打敗對手

好似變相鼓勵更體力化既打法

其實依家節奏都好快啦
慢係因為乜都鳩吹姐

最垃圾係兩分鐘report

淨係wiggins換mb就夠

Teague Wiggins Covington Saric Kat

又輕鬆入po

無畢拿carry都係好難入

MPJ係咪確定今季唔會打

學mb咁抖兩年

火箭一定唔會出EG + TJ 換畢拿

EG係頂cp jh 休息個位，仲要eg上季開始有D組織 都未講三分威脅呢個問題

TJ更唔會，防防尖兵 換走佢西決都入唔到

火箭都係鳩up下，除非狼咁撚有善心等換knight 同 Chriss

再者，我覺得畢拿唔岩火箭，一黎都係比25仔撚，二黎佢打法編中距至內線，火箭體系係一定要有三個或以上射到三分，再加上呢個麻煩友

總結一句：knight, Chriss,MCW, zhou. 隨便拿啦其他不了

PJ 先岩

55

如果butler走左，木狼今季會唔會收皮

你得依四件狼睬你都傻

所以咪話火箭根本係黎搞下事，而家唔會再有交易住

話當值會打四號位

好似有啲玻璃播
NBA啲4號位都唔係人咁品

冇人打Q4

好過打一二號啦，一二號嘅話佢速度唔夠，barnes又要三號

Wiggins？

成隊76人都係狀元

76人狀元（全bust)

想睇Wiggins換返love返猗做大佬

鳩up都有個譜啦

我又覺得換得過如果係打PlayOff。
季後賽打明星。 安東尼又可以頂四號位
後備方面咪好似上季咁囉cp加一個星帶後備。

Bench仲有邊個可以用

你睇下得分手上年頂四號位咩料

你cap定我圖，信唔信會無啦啦打小球個陣推melo打 5？
五隻都識寫3分

識射唔識入 轉個撚頭送兩分俾人

我好期待呢個癡撚線陣容

7秒進攻重現

臭G

你地會唔會太睇小不拿

OG又唔出

Eg tucker又唔出cls

Og潛力除非潛到leonard咁姐，唔係邊個可以穩壓不拿一頭

火箭衝冠係要快㗎啦， 我就唔順無左eg tucker就無新嘅奇兵出現

除非你地信得分手帶嚟嘅改變足夠贏湧囉

唔係就又同上年一樣

肥鬼唔似會柯煙既人

追星

第三巨頭

lowry, 筆拿同Leonard呢個組合對位勇士三個得分主力真係有得玩

Ben Simmons：「從來沒有人正式教我投籃！」

76人球星 Ben Simmons 投籃一向並不是他的得分強項，他一直依賴都是靠著上籃及入樽得分。根據報導指出 Simmons 表示從來沒有正式教他投籃，過去他並不需要投籃，因為他可以輕鬆進入籃底得分。他更表示投籃對於他是新的東西，很多人批評他做不到，確實真的不能，因為這對於我是新的。

“I've never had somebody teach me how to shoot,” he explained. “It's something I'm new at so I have all these people saying I can't do this, well, obviously I can't because it's something I'm new at.”

即係無改善

得分手喺紐約佢時候打4號為我覺得ok嘅上年可能心態問題。

離開okc buff

基石今年會進步d咩
攻防一體 幫得分手執屎

體力

籃板

期望佢唔好po就跌watt好過

Doncic有冇機會贏 roty？

冇

你期望波叔今季健康仲好過啦

呢樣野佢到目前為止冇令我失望過咁滯

jb肯snt份 $140m/4y既合約

塞即刻拎G.hayward同你換

運氣進步D抵消返某黑氣石就夠啦

控衛黎講 有無人防守好得過波縮

?

木牛又收皮

黑氣黎講 都係

肥T

波縮好瀟灑

揾件白人著白衫既對比真係完美展示佢D黑氣

波縮d move好尾機

老老實實波叔長返D 同無咁易傷 就唔洗成日比人笑

最好有波仔既身高

波叔今年唔好傷啦

佢應該為總冠軍季後1賽而留力

一場打28至30分鐘好啦1

唔係呀美國隊長組1力強好多喊

傷多年1就1有機

Jabari parker 今年有無機會爭得分王？

邊個係有力競爭者？

道明治排第二
第一係大腸既艾頓＂ＡＹＴＯＮ呀。

中鋒，又係西岸，應該有機ＣＨＡＭＰ到。

我湖必睇，今年我湖有七個中鋒

誰說湖人沒有中鋒的？魔術師列出7個能打C的人

香港時間9月22日，據《SB Nation》報導，談到洛杉磯湖人五號位輪換，魔術師莊遜表示米高-比斯利可代打五號位，還稱讚了賈維爾-麥基的封籃。總經理羅伯-佩林卡則表示，湖人有多達7人可擔綱五號位。

在今夏相繼揮別朱利葉斯-蘭杜和布魯克-盧比斯後，如今的湖人在五號位上沒有真正意義上的中鋒。但和大多數球迷認為這是陣容漏洞不同，魔術師和佩林卡對此毫不介意，甚至對此再開心不過了。

“我們非常開心，”魔術師談到湖人五號位問題時說，“眾所周知，如今NBA比賽已演化到無需真正的中鋒作為後盾了，而我們也得到了這個位置上最出色的球員之一。但我會讓盧克（-禾頓）來全權負責，他才是決策者。但我們的確很興奮。”

魔術師提到，比斯利是可能在五號位獲得出場時間的球員之一。他還稱讚了麥基出色的封籃技巧，並稱湖人“已很久沒有一位像賈維爾這樣的中鋒了。”

“這傢伙是真能封籃，”魔術師說，“（凱爾-）古斯馬在今天訓練中以為自己有個必進球，但賈維爾卻不同意。我記得他當時從底角啟動，然後衝到籃下完成封籃，他展示出的積極性真是令人難以置信。”

“我們不是坐在這裏大談賈維爾每場會出戰30分鐘，我也不知道他究竟會出場多久，畢竟這個決定不該由我來做。”

佩林卡比魔術師走得更遠，他聲稱湖人“有至少7名球員”可在五號位上分享時間。

“我們陣中有足夠的身高和全面性，來應付如今的比賽，”佩林卡說，“在如今NBA比賽的位置概念日益模糊的同時，我們甚至都沒認真討論過中鋒、控衛或二號位的人選。如今的比賽就是‘無位置’籃球，而我們的球員不但技術全面，且身高臂長，體型也很適合。”

個個都想用垃圾換all star

想交易ＢＵＬＴＥＲ
火箭出到最徍第六人喎， 比我就ＤＥＡＬ啦

曝火箭將出手追畢拿！首輪簽+2人有2套方案

據紮克-羅維報導，如果木狼隊決定交易占美-畢拿的話，休斯頓火箭隊肯定會介入進來。

自從傳出畢拿向木狼提出交易請求的消息之後，多支球隊紛紛向木狼報價。

著名NBA記者紮克-羅維今天撰文指出，如果木狼隊決定交易占美-畢拿的話，休斯頓火箭隊肯定會介入進來。

當然，火箭隊無法給木狼隊提供最有吸引力的籌碼，他們可以提供的方案是：艾力-哥頓、PJ-塔克和1個不受保護的首輪選秀權；或者，哥頓、馬基斯-基斯和1個不受保護的首輪選秀權，基斯必須等到10月31日之後才能被交易。

羅維承認，這個交易方案肯定是木狼吃虧，但是總比讓畢拿在明年夏天白白離開要好。

“你們知道，為了讓火箭隊追趕上勇士隊，莫雷會不惜一切代價地換來球星。我現在告訴你們：在畢拿的交易鬧劇結束之後，我們肯定將會聽到火箭隊的名字。”羅維寫道。

加件ＧＯＲＤＯＮ

ＤＥＡＬ 唔ＤＥＡＬ？

唔deal

打到七十場當攞到

Irving available for trade 果時騎士就係要求木狼出 Wiggins 換

就算唔係玻璃七十場都唔易

76人執咗ok4

下季 FA 我 preference 係 Leonard > KD > Klay > Butler
當然呢四個有一個肯黎已經好開心

ＷＨＹ？
ＴＥＬＬ Ｍe the reason?

What ?

OKafor ?
Jahill ?

why dont go spurs?

I prefer Klay

because he is a shooter

he is perfect match to James.

係emeka

KD加吾皇

JB 真係好勁
但我自己就麻麻地佢

同意
整治下班收左錢既球證好過

我想要番Holmes

攞tj黎換

76人同木狼已經無討論價值，依家係獨撚俠同大腸既天下！

我出Lawawu + brainless

大腸連控衛都未有

躝

綺紅巴

控衛已經無撚用，搵件3d去頂就得

其實組織進攻唔一定要控球後衛

你有尖士1或西門

洗撚矮仔咩

有你著數
有pg有sg

Topic燈到不拿走唔到

有記者話肥t依家都同意收到正常offer就放筆拿走

然後自己辭職

member id仲大過我
歡迎加入

cd rom左好耐

餓左咁耐先傳一單賣1我

今年應該係細年了

歡迎

退波台了

挽留

找到真愛了嗎？

2k19 幾好挽
唔𦉫live了

狼老闆叫肥t快啲搞掂筆拿單trade

似係已經傾掂數了
肥tom 唔駛佢去記招，又同佢講好快走得

唔知邊隊呢
樓上講火箭換，哇屌你harden cp3 melo butler

究竟會去邊

咪撚黎火箭

Karl-Anthony Towns has agreed to a 5-year, $190 million super-maximum extension with the Timberwolves

除返開～38m/yr

兩件大約都入唔倒playoff
肥T 都係等死架啦

睇返狼啲人工情況都唔係想像中咁差

睇下今次butler可唔可以打包埋dieng

鐵下年player option

會唔會為咗錢留低

咁城城係狀元又有20+10

呢個人工值架.

四年喎. 好快就過架啦

城城係守差 但攻好 成隊問題係教練同22號條友 廢到名都唔記得點串

ps4?
ns?

有無psv?

可能去東岸,
籃網做帶隊
如果去多倫多就好玩了

又可愛又神之子.

下年齊齊過湖人

續得姐係不拿有下家啦

係，唔知trade 去邊呢

NY 啦
JB+ Dieng <-> Jimmy + Noah

釘點可以交易
要儲齊一套架

lm睇拓拎不拿

呢條撚屌得一年約 博唔過 搞事狗

依家話要食埋 dieng 喎

邊隊會食 要食火箭一定無份爽

當租一年又ok，還掂無可能比max contract佢

租一年 應該得火箭會咁做
但做完下年等死

箭食左後場逼爆, JB 麻煩友又要做大佬, 肯定亂到HIHI
仲要個底無晒人

我唔介意大腸租一年，不過最多出warren+bender+鹿pick

L DENG打小前, 六呎九

Dieng 打大前鋒或中鋒,. 六呎十一

個名多個"i"字架

Toronto 換到既話
Lowry+butler+Leonard
防守好好j

除非出到會然或者cj
如果拓搏呢一年都係無野好輸

Butler <> dunn 有無搞頭

我反而好奇，點解你會擺kd喺Leonard後面

因為kd一年約

Jabari +lavine+ butler+ 司機+carter🤤

用v 字唔識串去換...........

一係用ibaka+新人同pick 換.

sure win

波特蘭係時候變

出會員啦, 反正佢rapper 歌就識唱, 波就唔識打
pg 周街大把.

計食用期.

如果返公牛就攪笑了

邊個做p?g?

我諗bulter 想教練都未必制,

一陣都叫波就唔識打，再一次證明二哥真係戇撚柒鳩

zach lowe：狼想trade筆拿個陣清埋dieng

一陣又點?

一粒鐘都係咁話啦.

球霸呀!阻住球既流動同傳導呀,識唔識呀!

所以2K 真係唔駛急住買
開左人/ 新季之後見倒有 trade 又想由頭打過

司馬召之心.

不過比你想想下好啦

無乜人想要deing.

我想買呀

除左ps4同ns

仲有邊度出>?

Andrew Wiggins

睇下嗰三隊多cap嘅熱門肯唔肯

冰三隊?

願聞其詳

butler想去clippers / nets / knicks

Jabari

Butler+Gieng<>noah+thj+lee+墓地

食得仲多cap過之前

收皮啦垃圾

應該向錢看 ，簽大約

我大佬嚟你就死撚緊

XB/ PC 囉
次次買返黎最後都係等開季先正式玩
強逼症班人唔夠update 就爭D 野咁, 尤其係球星轉隊

墓地乜水？
NEWYORK邊有咁多位呀?

屋企無PC

我用電話上網咋陰公.

道歉！

對唔住囉

竟然貴過刷分仔咁多

三陣

希望城仔真係可以成長
唔好同wiggins一樣一擔擔
不過如果無個老將帶佢地都好難成長 特別係鬥心

Cba明縮都唔識
打完一年之後波都唔識拍個位

鬥心天生
Mb啲鬥心老油條咁

木迪依

潛力狼

鐘意 Leonard，唔鐘意 KD

兩件都反骨
不了

一個想脫離舒適圈
一個親戚搞事

帝王又giles又Bagley點搞

woj:爛網，活塞，火箭，快艇，熱水同埋數字人對筆拿有興趣

數字人

Giles 5
Bagley 4
Problem solved

塞用griffin trade?

再唔係bagley 3

Bagley 3
Giles & WCS 4/5

Problem solved

出Galloway

不了

76人新星Ben Simmons坦言，新賽季他仍不會投三分，因為今夏是他第一次練投籃，以前他從未練過，他需要大量時間來磨練投籃技術。

「這需要大量時間，你也明白，新賽季我還是不會上場去命中三分，這不是我要去做的，」Simmons說道，「投籃方面我還有大量小細節需要去糾正，這些都是因為之前的壞習慣導致的，要消除這些問題需要時間。」

Simmons還表示：「我以前從來沒在一支需要我去投籃的球隊效力過，你知道，對我而言攻擊籃下總是很輕鬆，對我而言想要成為偉大球星，我必須得在那些細節方面做得更好。很明顯，這不是一夜之間就能做到的，但隨著時間過去，我會變得更好。」

Simmons承認，之前他一直沒認真練習過投籃，他說道：「說實話，我從來都不需要投籃，從來沒人教我如何投籃，所以當我聽到所有人說我不會投籃，我感覺這是嶄新的經歷，很明顯我還不會投籃，但對我而言這是一個新課題。所以，這真的是我第一次拿出時間來訓練，磨練自己的投籃。」

「現在我的投籃還遠沒有達到我的要求，這是我NBA生涯第二季，但這是我第一次磨練自己的跳投，拿出一個夏天苦練，這需要時間，不是說我現在就可以上場去開始投進三分。」

據美國媒報導，火箭教頭Mike D’Antoni透露，眾所期待的「燈泡組合」+P.J. Tucker+Carmelo Anthony+Clint Capela的陣容不會經常出現。他還稱Anthony和Tucker會交替出場，他將2人都視為四號位。

據《SB Nation》報導，談到洛杉磯湖人五號位輪換，魔術強森表示Michael Beasley可代打五號位，還稱讚了JaVale McGee的火鍋。總經理Rob Pelinka則表示，湖人有多達7人可擔綱五號位。

這一次，當被問及Ayton，Embiid又開噴了：「新賽季他要做好被踢屁股的準備了。他挺不錯的，但是不要說他像Embiid。畢竟，我是攻防兩端都很強的球員。我是一個進攻出色的球員，同時也是一個防守出眾的球員，我攻守兼備。而我看過他的比賽，他還有很多地方需要提升呢。當然，他也挺有潛力的，以後他也會很好的。」

Embiid說：「上個賽季我們贏了52場比賽。新賽季，我計劃要贏55、60甚至65場。這就是我的目標。我將要成為其中重要的一部分。然後，我還要每天晚上都上場比賽。場均砍下多少分？我不知道，應該要27分吧。對於新賽季我非常興奮。」

個底日日畀人爆

MB 真係好有星味

LBJ 都係5號位人選

沒有打過的位置
朕都想試一次

Chandler件廢老都守得死佢

收皮啦

哈哈哈

等開季先算
當初towns喺uk時以防守見稱
Ayton入到nba可能又唔同講法

防守見稱 笑到甩褲

其實係真

咁點解入到聯盟，成件事調轉咗

你攞nba同其它聯賽比

其實我都想知點解

第一季啲防守都ok

Kg走左就冇哂防守

自己唔睇下draft report就收收皮先啦
當初係預計就算進攻開發唔到都可以做黃金防守工兵

我當年仲FF

KAT 會喺Bogut 類型既防守球員 而wiggins 會去到tmac level

其實係咪比太多波佢進功搞到佢無力防守
不如等食餅算啦
可惜成隊狼無人識做波比佢

見頂最多去到Rudy gay level

ashit 真係最強合約戰士 ，傷again

當年箭靠佢啲ft蠃多咗一場po

肥T吹大左

佢應該係意識問題
印象中KG係到個陣佢好似OK

上季先守死過，笑閪

右邊韋家雄

去到都偷笑

前季超越左啦

紐約人就黎waive到noah

Jelly iko估 火箭個防守教練提早退休係因為同melo有分歧。

屈得就屈
Melo 依家係火箭仲可以有幾大影響力

黑社會melo

主要講佢地以前響金塊就有牙齒印。

Ayton 會唔會揪得贏 Embiid

煲水新聞，夠mda 同佢既仇深

換走不拿之前俾肥T爸爸做埋成就先OK？？

互爆

我覺得embiid都仲係高一班

啱啱碌IG
見到butler被占士block完再顏射絕殺
佢仲邊有臉屌班細

embiid 都守到下掛

係就真毒瘤。。。

打過先知

Buyout Noah

我唔睇ayton 咁高bor

Mb > kat >>>ayton

我眼中

Ayton體格同體能適應nba唔係難事

我都係 MB攻防都係頂級 就咁睇防守勁太多

不過kat 都講緊 20+10
Ayton 未打過真係唔知乜料

似係個隻長年18+10，間唔中入下nba team , all star
但唔會擔正做大佬個款

Kat 成就應該要更高
無啦啦來回跑左一年

書人做大佬

佢練到防守有平均水平都好勁

之前Ptt都有人估係被退休。

明明之前巴哈馬集訓仲跟埋一齊去，突然間話退役。

woj:騎士都對筆拿有興趣

畜龍都有興趣

Lowry + Butler + Kawhi

然後齊齊off season 走人

呢舖真係all in or nothin

贏唔到冠軍就斬掉重練

butler同 teague 打包

狼真係唔荒唔重練

我仲對Kat+aw 有少少希望既....

掛住Rubio

木牛就來齊腳
noah 買斷

咁多隊爭Butler
木狼fat fat la

托柒傾屎都想要

Trade 去kings

佢值得更好

痴撚線，成班過氣公牛，有撚用咩

要態度冇態度
要傷殘有傷殘
明尼蘇達木牛
你值得擁有

一早話左撐木狼=笑話

Butler 走左又砌唔到公牛陣

Embiid：在試穿UA的鞋子，合同正在協商中

好似熱火吹得最勁

查實你一開始點解會鐘意木狼，幾時開始？

保護玻璃腳
你值得擁有

印象中第一次睇nba好似就係睇垃圾狼

太陽

你地有無諗過，木牛最後一個拼圖可能唔係筆拿，而係krover

仲點做罰球大帝

Korver ar

岩啦
唔好著adi
唔係遲早斷腳

Noah 低薪教下Kat防守都ok

佢依條 emotional lesbian 就算撚數啦
驚佢教撚壞埋KAT
學到成個bitch咁

利申：Noah Hater

搵Kirk Hinrich 復出

HiHi sir 打爆FOJ

Houston都想換Jimmy Butler

仲有球員可以同人換?

要出Gordon pj

抵啦，如果butler肯續約嘅話

如果未出壞人你話件事幾咁美好

KAT學撚到咩

Noah最殺食就係反應，協防，block既timing，同passion

除左協防教到之外其他真係麻麻

搵人教下單防算啦

大腸肯接
換到Chriss 算係咁啦

唔肯都抵bor

計死數唔輸比勇士

另一樣野個問題係內線冇另一隻苦力幫佢逗住

你睇打火箭個series 都見
對面一入禁區=比人雞姦
跳又死唔跳又死

唔續約搏今年都抵啦

要出pj好可惜，不如要knight算啦

咪就係 我樓上講完俾人負評

我知可能唔夾隊波 我都覺得唔應該trade

但係我就咁講player value

換到的話真係好抵喎

學你話齋，EG 係咪正資產都要諗諗

EG + PJ 換一年JB 直頭打劫級

四巨頭
波縮 基石 畢拿 肥瓜

加埋capela ，老表打唔番既我睇火箭高d tim

話後備弱左既，季中自然有buyout 戰士投誠架啦

Paul Harden Butler Chriss Capela
Knight Green Ennis Anthony Nene

睇老表ig 練習j 片
希望打番七成

Curry klay KD Green (老表）
AI 生命石

邊隊高d真係打過先知

點唔應該trade

夾唔夾依d要嚟左先知

以湧為目標多個守到外線嘅點都好

都未講波叔又傷的話

Harden 1號 butler 2號咁打

再者gordon+tucker兩個人，對隊波肯定有用d㗎

好似以前korver+ TT(prime)

對騎士都好撚緊要架

但如果換到butler老閪都換啦

人地一個人做到你兩個人六七成嘅嘢

最後，彈出個pj難定彈出個eg難定彈出個butler難

何況我覺得eg下年/下下年都開始退化

Butler唔續當甩eg依然係賺

佢唔出湧個底仲有邊個？
Zaza west mcgre looney走哂
得番bell?

不過如果畜龍 trade 到
Lowry butler Leonard siakam vxxxxxxc
夠唔夠穩贏Boston

搵個8成pj / eg容咩易

搵個6成jb都好難

速龍出咩換

伊巴卡加pick 啦
唔想放OG 呀

有 looney
Damian jones Jordan bell

Looney好似無走？

到時有buyout 戰士投誠架啦

屌諗諗下Noah 黎勇士投誠就正

ibaka+og+pick ???
有butler 如果入到final
好似大啲機會留到可愛

之前諗住有o quinn
點知去撚左pacers

出到OG 又唔續就唔抵玩

Venxxxxxx + 伊巴卡 + pick 算啦

係囉
個陣以為OQuinn 去痴冠

佢好fit 勇士體系

啱 係轉咗打法 可以慢慢再研究

btw我覺得cp3同butler應該好夾

都係啲爲咗打波好認真嘅人

但最後變左表弟

成班未拎過冠軍，決心大過勇士

決心係有
但波縮啲黑氣唔係講笑

睇黎得番rockets 同龍個trade最吸引

唔希望老表有事

但既然有左事不如抖耐d唔好咁心急啦

好似熱火最接近？

不過呢度熱火冇人講

好似話會出到j.rich/bam/winslow

好期待開季
Jabari 係公牛做大佬
Acl兄弟

....

j rich / bam / winslow

3隻都唔係好吸引喎

唔信油頭出bam

呢件我睇有all star 潛力

Bam + josh 我係木狼仆到佢deal 啦

j rich同bam好勁又後生

份約又抵，之後又有flexability

一定好過火箭嗰兩個

Btw Winslow 打左幾年啲進攻仲係好撚廢

但之前wade butler 唔係不和咩

玩撚完啦

進攻手段咁少
做防守大鎖，冠軍隊拼圖

3號位版smart ?

Wade + JB vs rondo

垃圾黎

依兩件係一齊搞事

Oh 原來係一伙

之前我箭講撚到一係要狼食垃圾
一係唔撚要架喎

同年個Stanley Johnson 一樣樣咁滯
一齊收皮

Motion-tracking cameras recorded Wiggins “running fast” during only 4.8% of his time on the floor, one of the 10 lowest such figures in the league, per Second Spectrum. Almost everyone in his slowpoke vicinity is a plodding 7-footer

生性啲啦

比盡Nene 加Knight 真係笑撚左

早知我湖出deng + Kuzma 啦

有冇人拎返教畜篇文出黎

會唔會太睇小畢拿，畢拿的身型1-4號位都守到，4次DEF TEAM，上年木狼PLAYOFF 3分上到47.1%，補JH的防守，加上CP3做第一重防線，作用可能仲大過EG+PJ，再加上JB本身強的體能和唔差的得分。

以衝冠的前提下，我覺得博得過。

再hea打下年比rj barret排頭啦

Kawhi 都話過不拿防守好
不過手太短

總結一句：knight, Chriss,MCW, zhou. 隨便拿啦其他不了

依四件連鐵爺都未必換到

鐵爺上季=西岸前三PG
依堆垃圾加埋都換唔撚到鐵爺啦

上年平均一場2個STL，手短冇法，好彩係佢身高和力量搭夠

加埋係肥T 愛將

winslow真係不了

其他好

畢拿比人underrate 啦
同類型比
上季除左三分其他野勁過PG啦
雖然pg大傷過

4號位守唔到

但守到勇士既4號位，已經足夠

不過手太短係你講定

kawhi講

我講
Kawhi 讚過butler同 draymond 防守好

仲以為kawhi潤鳩butler

Taylor 咁樣話事法不如直接自己做 GM 算

但係安冬妮係3號位失守返

而且KNIGHT和CHRISS其實都未致於唔用得，KNIGHT如果在傷患中好返，都可以係一個有10PTS + 5 AST 的穩定BENCH，CHRISS 的潛力又仲有得開發，由火箭送走到RYAN 個刻開始，衝冠信心直線上升。

安冬妮其實算啦，我覺得佢和上年JOE JOHNSON 分別唔大

上年廢到pg要出走
今年廢到畢拿出走
仲球霸過kobe

開季melo就會證明自己

5ast ，佢傷之前個季21分鐘都係得2ast

咁下年sf邊個正選？

係火箭打pg bench 5ast 有d難wo

淨係記得佢rising star challenge 比Irving ankle break

荔枝可以5ast per game?
9up都有個譜

oh no no oh no

少年你太年輕了

佢既不幸事件係可以整成montage

勤力防守=罪

變返10PTS + 2AST 啦，睇錯左

箭又多件黑氣石

16/17，21分鐘11+2，想知點打後備打到5ast，都未計多turnover

Per 36 都未必得啦

俾daj poster，炒快攻layup

講真，我估應該都係7+2左右，要睇pace

最fit嗰陣差不多

但老實說，PHX 和HOU的進攻能力，唔可以一概而論

大膽預測東岸排名

1.波士頓
2.76人
3.速龍
4.巫師
5.公鹿
6.溜馬
7.公牛
8.熱火

1. Bos
2. Tor
3. 數字人
4. Mil
5. Ind
6. Was
7. Mia
8. Cle

咁睇好 love ?
Pistons 換左Casey 可能有啲睇頭喎

我比較睇死暴龍

如果Love打返以前狼嘅打法，加埋Hill
我覺得有得爭下東岸頭八

巫師如果只有合理的傷病但排名低過溜馬我跪係金紫荊廣場舉牌向杜母示愛

希望bud搞得掂bucks
之前太多問題
明明有曬條件 防守差到
三分同內線都守唔到

睇好pacers>bucks

LM

反之我退出波台

Love 做左三弟咁耐
唔知仲掂唔掂

76無左兩支炮似會跌d🤭

就算巔峰love，我覺得都係同NYK咁高咁大

有T1 pg

留定名

上年原班人馬 再加埋
lance > tyreke
al jeff > o’quinn
GR3 > doug mcbuckets

勁撚到

我私心
同埋信傷狀元都打得起

好想睇love攞番30+30

你諗住賭乜

只要隻閪手出到70+場
一定入到playoff

Love仲有幾多成武功
仲當佢狼王果陣咁威猛??

巫師方面

Frazier>John Wall
Gortat>DH12
sessions>河
Scott>Jeff Green

自己諗

隻閪手上季傷之前keep住穩定20+10
今季隻賤種款左，要求佢25+12唔過份掛

唔賭，為NYK一黎on9

二黎騎士始終有經驗d，咁高咁大應該都係騎士贏

何況我撐頭8有公牛

mcw真係唔知簽黎做乜…上季垃圾到

睇好hood 8/28 場均24分

係喎，計少左佢
條撚屌拎qo，一定爭波打搏表現

屌原來JC未完約
我錯了，騎士都係爭下9 10算啦

hood=世界第一

Collin Sexton

trade得走之後咁撚牙擦

新筆掃

不如公鹿試下出 bledsoe henson <>butler

有BLEDSOE已經可以唔洗傾

但我想睇teague bledsoe 後場神魔亂舞

咁一係teague 黎我鹿？

真心覺得可惜 睇好過

請騎士好好照顧我hood

ok
fast deal

其實木狼需要個大佬
俾到經驗班後生仔
又唔洗球權
又唔會卡住城仔 wiggins上陣時間
最理想就係教到城仔防守同溶入肥t戰術

比curry你好無

Noah就夠

Seth?

不過照你咁講橫睇掂睇最適合人選都係noah

Rose
Butlet
Deng
Gibson
差Noah就齊章

唔介意接收返木狼d人

rubio lavine jabari 司機 Kat

感覺可以

Coach: 肥T

估下係邊個

我都係wor

我成日覺得hood 唔應咁差

仲有ashit,kk可以考慮

唔撚要呀

nazr mohammed

Jabari Bird

welcome to japari park

Michael Jordan
最後成個Jordan logo 咁

傷完未入返態就俾人噓

自己心理質素又真係差

越打越唔開心/頹

feel到佢好frustrated

但係能力嚟講其實有 同埋要用得啱

加油阿 hood

致敬飛人

Next derrick rose

樓上死全家，過唔到中秋

Sorry

撚有咁勁咩

唔撚要jb 垃撚圾

JaBari?

想知Hawks個新教頭有冇料到

Hawks個個教練個個球員都有料！！！

New phi Jackson

之前負責player development
起碼都幫到班後生搵定位

Anthony Davis選擇Rich Paul經紀團隊(LBJ)，鵜鶘新賽季皮要繃緊。

-

喧騰一陣子，Anthony Davis最終選擇的經紀團隊是LeBron James的好兄弟，著名經紀人Rich Paul所屬的Klutch Sports經紀公司。

雖然Rich Paul被問到AD是否會轉隊時，回答他的客戶沒有這個意圖，之後將會與鵜鶘團隊詳談，但這些年的經驗告訴我們，在沒有正式簽約前，說什麼都是浮雲。

HBK 的 NBA I Love This Game

之前nets個Kenny Atkinson都係呢個角色

ad 份約真係超值

無左PJ tucker，我覺得唔會贏到GSW

所以butler 要走

Noah = 最後一塊拼圖

真

係公司唔敢開肥T出黎改落遊戲度
鐵=黑魔導士

三分 防守都有

搶到畢拿再屌都未遲

無捨無得啊

次次trade d好球員

嗰隊fans d人都會揼春㗎啦

事實你唔破點立

你依家有pj tucker就贏到勇啦咩？

你試下如果butler本身就係火箭囉

莫雷話不如拎butler trade木狼嘅eg 同tucker，你睇下d人屌唔屌鳩到佢含

唔好成日expect 嚟嘅人一定要係走嘅人嘅升級強化板

走左個seth curry 就想嚟個stephen curry

走左個IT9嚟個艾榮

走左個ok4會嚟個 kat

我用korver換個tony allen都得掛

用reggie jackson換個Beverley 返嚟都得掛

Butler係無eg嘅三分，無pj嘅內線防守

但佢好多野eg tucker又做到？

人地一個人做到你兩個夾埋嘅咁多野，你仲要可以擺多個入去，仲想點，知足啦

TUCKER 走?

火箭打四GUARD呀?

請珍惜夫子

Ennis melo zhou
打湧咪4guard

未見到湧士都輸撚左啦

係得LMA得人驚姐

你係驚入唔到PO嗰隊定harkless會打爆melo啊

除左FOJ我諗唔到火箭對勇之前有邊度阻到佢

不過前題係賤種湖入到playoff同條線撞得到箭先講

睇火箭係西一定西二

如果公牛係西岸都有d機

Dunn= knight
Harden>>>lavine
Jabari>>melo
司機>>tucker
Carter<<capela

FOJ再唔爭取第一round打湧可以真係叫佢做猩猩

不嬲都係一隻死猩猩

都算中肯

玩具台手足中秋快樂

邊個今晚唔上水邊個就係鬼
點人數

人人有智能電話嘅時代。。。

夫子一定唔見人

梳囉 食緊女

中秋節快樂

系，接左炒散三工，正

1

Ptbf?

你邊位？

Butler 幾時比人trade

等緊2k update 個roster 啊屌

你愛人

🤮

佢係我愛人仲會出負能量po?

含柒啦

舐肛啦

Wiggins 81

各位手足，中出節快樂

主席 我要求點人數

泡泡龍搶到jb到幾好j

lowey+dg+kl+jb

老老豆豆 butler去到第隊真係多隊勁野
好過係木牛一齊沉
見頂發揮空間大少少
可能係幾贏既局面

Hi

老老豆豆，butler去邊隊會勁過有butler嘅木牛

西三喎清

扮晒野

Lowry butler kawhi
Vs
Curry klay KD
依個match up 幾有睇頭

Ibaka教城城守波
Og潛力鋒線
好過去西部養肥人

但ibaka份約都幾差下

唔算差啦
一嚟得返兩年
今年要用，姐係最多最多陀衰家一年

二嚟對依d young core衝po隊好似金塊木狼咁錢就係用係依d經驗老將到衝

伊巴卡去木狼教城城防守又唔錯

但應該要用首輪🙂

點啦

去西波巫

聽日要返工

不了

西波巫本身係勁野點多隊勁野

原來你要返工

hi

So far, Pat Riley and Miami have been as aggressive as any team in pursuit of a Jimmy Butler trade with Minnesota, league sources tell ESPN. Ownership still prefers to find a deal by early this week, sources said.

Butler + Dieng for Ibaka + OG + Wright + Danny？

咁樣換木狼今季同下季都唔需要交 luxury tax
萬一 Butler 同 Leonard 唔留隊，Raptors 都仲叫做有個 Siakam

Lowry, Butler, Leonard, Siakam, JV
Teague, Wiggins, OG, Ibaka, Towns

都幾路 油頭唔太玩養成 成隊野打得咁差 真係養唔過
早換早著 重新組過仲好
如果唔係年年成績無咩突破都係哂氣

danny 岩岩換完又可以換？

Trade 既可以
Free agency 簽先唔得
好似係咁

但咁換法夠唔夠穩贏塞
東岸最大對手

唔係打得差

係成隊工兵見頂姐

衰衰地都入緊playoff

點換法先穩贏塞

塞入唔到playoff

速龍會唔會出OG🤭🤭🤭

岩岩Trade既可以再Trade 但係只可以單換 唔可以搭其他球員

原來係咁
唔出Danny green 係咪食唔到dieng

下年度暑假擁有最多薪資空間的頭五名球隊

5. 亞特蘭大老鷹
薪資空間：$53,490,730

4. 達拉斯獨行俠
薪資空間：$57,240,556

3. 沙加緬度國王
薪資空間：$58,734,897

2. 布魯克林籃網
薪資空間：$65,254,494

1. 印第安納溜馬
薪資空間：$66,803,860

來源：

國王有同冇都冇分別啦
都冇人想去

而來年薪資空間排名最後的球隊，為奧克拉荷馬市雷霆，薪資空間為$-40,681,043。

德國仔一個已經千幾萬

Nuggets young core of Harris, Murray, Jokic are “untouchable” in trade talks

Pacers 有幾邊個約滿要續？

呢幾隊都好似唔係幾吸引到D大明星去

Young、Evens、Collison、Bogdanovic
重要既係呢幾個。

數漏左Turner

最重要既Myles Turner呢

要OVERPAID囉唔少人認錢既

續曬既話仲開唔開到一張max

私心想溜馬成才

young同evans都千萬級, 後兩個都7-800萬, 性價比唔高, 梗係優先搶max人

唔計 Wiggins, Towns
木狼仲有邊個可以令 Raptors 升級到可以穩贏 Celtics？

兩個月後就可以
Leonard trade = July 18

仲有 Powell 同 CJ Miles
理論上 Raptors 要埋 Taj 都得

如果 Lowry butler kawhi siakam jv
Kawhi 有番100%
我覺得速龍贏面大少少

龍既assets正過箭好多
但狼接完貨入唔入到po

H.Barnes換JB ok?

DSJ JB Doncic Dirk Daj

火箭有咩可動產係吸引架

可動只有gordon tucker 天子 nene
所以都係咪撚搞火箭

等睇肥鬼今次試唔試到神之手

點樣神之手

我係咪最後一個知frye返返騎

毒撚學social
Lesson 1: 陪笑

我睇緊乜野

點解可以笑得咁唔自然，好似一出世以黎第一次笑咁

請問你係畜龍嘅感受點
Kawhi: ha ah ha....(點解會係到 唔係話去湖人咩）

touchable 都冇人想trade

拿住垃圾當寶
今年入唔到po又比人笑啦

尊重啦屌

jimmy butler --> detroit pistons %?

0%

要出格芬喎

笑 griffin而家廢人咁

Knight都可以Trade 但係只可以單換
唔可以加野打包換

其實火箭唔一定要Butler既 計我話
火箭木狼熱火 三方交易 都有得諗
火箭 送出Brandon Knight 得到 James Johnson
熱火 送出Josh Richardson+ Kelly Olynyk+ James Johnson 得到 Jimmy Butler+ Gorgui Dieng
木狼 送出 Jimmy Butler+ Gorgui Dieng 得到 Josh Richardson+ Kelly Olynyk+ Brandon Knight

火箭攞到佢地想要既3D 前鋒
熱火攞到佢地想要既球星Butler
木狼鐘意熱火既籌碼 又甩到Butler+ Dieng
3贏

Knight換James Johnson

熱火唔係想出Hassan Whiteside+ Tyler Johnson + Dion Waiter 換TB 咩？

JB not TB 自膠

熱火應該唔會放Josh Rich
要走都係Tyler/Dion

你班撚樣識乜撚波

奪冠之後咪撚做勝利球迷呀

成堆垃圾

木狼有城城仲要白邊來把托咩要都要啲咩莊遜啦

手握大約樂無窮

作肯換木狼應該肯要話哂明星前鋒

買套2k在手中奪冠

Respect please

另外想問夫子邊度有公鹿字母哥件tee賣

見人著幾靚下

襯藍或黑色牛仔褲都唔錯

傻笑既野識咩呢你

要完人全家仲要答首輪選

應該唔得

因為班尼斯人工太高匹配唔到

教練肥T

Nba store

佢教練來架清

問題少年去多倫多守邊境啦

有冇人知2k宜家咩價位？

巴打去坐洗頭艇？

Hupu偷返黎

會唔會諗多咗

垃圾隊

躝啦大陸仔

Haywood個傷好唔好得哂

KD同DC咁上下高

啲圖喺邊度揾？

Kd身高報細數不嬲係公開嘅秘密

利申google過，揾唔到

艾豬

佢個傷suppose係無後遺症嗰種

除左肌肉萎縮嗰d

兩件吹大左既垃圾

Ball手臂

牙fred啲紋身想點

ball好大隻 手臂同JAMES差唔多

點解牙波個上半身咁似D舉重運動員

FOJ 條短褲成個傻仔咁

肥腫難分

Wiggins的養老打法！在場跑得快的時間僅4.8%，和7尺中鋒一樣慢！

Wiggins是NBA目前運動力最好的球員之一，不過大多時候他沒有好好利用它的運動力。

根據Second Spectrum的數據，Wiggins在場上僅有4.8%的時間是“跑得快”的，排名聯盟倒數10位，和他差不多的都是步伐笨重的七尺中鋒。

Wiggins每場比賽在場上的平均速度僅為每小時4.01英里，也是聯盟倒數。

咁早養生打到50歲都仲得

連肥t都搞佢唔掂

虎撲9月25日訊 ESPN記者Arash Markazi今日更新個人推特上傳了湖人和快船媒體日的發佈會照片。
「今天同一時間湖人和快船在相差11.2公里的地方分別舉行了媒體日。快船因為明天要出發夏威夷開始訓練營所以沒有更換媒體日的時間。」Arash Markazi寫道。

湖人發佈會：

快船發佈會：

Whitehead👳🏿‍♀️

掃把頭令囝左貢多

點比呀，人地有第一人沾狗呀梗係多人啦

比walker繼承左

Larry Drew??

嘩唔認得

原來大家一直都係靠把髮黎認佢

對於Thomas，教頭Mike Malone今日接受採訪時公開提醒他，記住自己跟他說過的，他新賽季只能打替補。Malone直言：「我需要再跟你們說一次，Jamal Murray 100%是我的先發控衛。今年夏天我跟Thomas會面的時候，就跟他強調過這一點了，現在只是再說一遍。」

另外Malone教練還指出：「我認為Thomas還是無法上場，在對待他的問題上，我們的態度一直很謹慎。他必須接著養傷，我不能給出他的復出時間表。」

至少對於還沒有工作的Nick Young來說是如此，因此他也心酸地在網路上表達心情。Young本人在推特上寫道：「11年內首次錯過媒體日。」

上賽季和勇士隊的一年合約結束後，Nick Young休賽期曾和灰狼接觸過，甚至是火箭都有傳言，但目前還未有球隊給出報價。

「我們在過去四年拿到三個總冠軍，在聯盟裡的地位已經很穩固了。所以我覺得大家沒必要有什麼壓力。而本賽季，這可能是我們這套陣容最後一次衝擊冠軍，下賽季我們有一堆自由球員，所以再來一次還挺有意義的。」顯然Kerr也很清楚，明年夏天勇士要同時留住KD和K湯機率幾乎是微乎其微。

安爺爺：冇用嘅廢物 我係唔需要

在NBA裡，球員出軌的事情不時發生，最近，又有球員鬧出這樣的不光彩之事，他就是76人狀元Fultz。

Fultz的前女友凱特在網路上對自己的好友西耶拉展開瘋狂炮轟，從而暴露了Fultz出軌之事。凱特表示：「西耶拉，你管我叫姐妹，可你卻睡了我男人，還是我有生以來第一次為他懷孕的男人，我流產了，姐妹來陪我，卻睡我孩子的爹，哈哈哈哈哈，笑死了，到底什麼樣的人生養了你們這些賤婊子」

牙豬真係睇唔出

射波都未識就射精

番湖人啦

又會有堆底薪老野

揸波佢就識
射波佢撚識咩

Klay 同 green 最近都講話應該會留

佢地如果max既話 湧士應該續唔起

老細肯交稅得架
雖則佢放過風話肯

Green攞多個dpoy就好

俾唔俾得起呢個問題我相信你最好唔好講得咁絕對

下年好似人工又大升 應該造王者了

人工升個少少算係咩
今年我湧D PLAYOFF收入睇到可以有幾痴
樂天個廣告一年又20M
灣區份轉播約好似20年又到期又會升一次都似
大通中心冠名同其他賣飛個D收入又升到下
個新季票計劃又掠一水
佢有冇能力俾3億人工一年？絕對有
老細會唔會俾就另一個問題
不過你要話造王
你就睇下佢真係肯俾銀仔會唔會改奢侈稅例先再下定論
因為真係肯俾咁只會意味住LA NY個D
俾得可以仲癲

燒錢換冠軍，但個問題係已經5季4champ

老闆仲有無鬥心咁做先，2個max既話你出面賺幾多都唔夠比tax bor

燒咩錢啫
有人係計過佢分分鐘根本唔駛點蝕錢就已經可以頂到超級奢侈稅
我湧揾錢能力遠超左好多人想像
而且你話有冇理由？
如果今年CHAMP到下年再CHAMP係四連冠
加埋下年正式搬去三藩市
你話有冇理由？當然有
但會唔會咁做
D老細會有一盤數架啦
諗黎做咩

下年好似話1.4億先開始比稅

咁又唔好咁講，場均跑動速度

佢排第二十二，但第三慢係harden，第八慢係cp3，teague排第九

而兩隊都係著重單打嘅隊伍，換然之harden/teague拎波wiggins/cp3自然就企

其次係nba 285人之中，場均時間高過15分鐘嘅人場均跑動距離第二十， 總跑動距離第七，出場時間排全NBA第三
唔使跑嘅時候散步我又覺得ok

Lbj出場時間第一，所以平均速度仲慢過wiggins
Middleton 第二，不過快wiggins少少

夫子終於高汁

抄人架，睇完hupu有印象chow返po用廣東話講出來

一年+9m ja

唔撚係講笑，比kd 留多湧4季 6連fmvp真係mj都超越埋做歷史第1人

reddit有人話勇士老闆好注重隊波可以幫佢係當地提高地位，有好多有錢同地位好過佢嘅人都要刷佢鞋去換張靚位嘅飛，分分鐘真係照比稅

唔知點解我覺得Kawhi 有機會留喺多倫多

機會實有架

東岸第一+東冠+MVP咪有

話說pg知可愛一開頭想去LA, 但係叫kawhi “stay open to his current situation with raptors”

間接叫佢唔好去LA

Rubio好撚型，可惜入錯隊

mud9

關佢撚事咩咁撚多聲氣

唔通去金塊/大腸呢啲playoff都入唔到嘅隊咩

2014年都無人估到勇士會有個皇朝，過幾年咪係金塊世界
沉醉喺兩次二輪又咪係波叔之流

siu jor

用一個20th pick換rubio真係抵到爛

都唔係冇可能嘅
除非啲球星一開季就斷哂腳
得雞塊冇事

要不是咪嘈咁快爆到你有咁串

嗰時根本就冇人信rubio

講真要出高價過jazz有幾難

jazz front office世界第一

串到，祝Allen同米嘈今季就bust

Jennings二世

J Butler 單野交著狀態中？

Training camp 開始緊架啦噃

金塊所謂untouchable係驚自己又送多幾個咪嘈level出去je

點會無可能啊

NBA個世界真係話變就變

湖人都係由LBJ 加盟嗰1秒內變成強隊

76木狼由PO不入變東三西三

爵士突然爆一個打入PO，點估

今年西岸入po
湧
災
猢
廁
雀
其他三隊是旦

老闆好醒目地落哂 order 一定要 trade
走就走硬
而且好大機會俾人打劫
有個咁嘅老闆 front office 幾勁都無用

落唔落Order都係Trade硬嫁啦
Butler都講到明要走。

老闆自己直接同其他老闆講可以 trade
本來有灣轉都企硬啦

一年約球星叫走既
KD lv 都要比人打劫架啦
關老闆咩事

呢個Case何來有灣轉
就係搞唔掂先同人講可以Trade。

比肥t攬住唔放嘅話仲大鑊

肥t:俾我儲埋noah先呀

肥T依家好似都自身難保

可能打包BULTER 同肥T 一齊去熱火呢?

機會最大係佢

做乜叫我?

時序上係
JB trade request> Tom 同 Layden 同其他 GM 講唔賣 > Taylor 係 Board of Governors' Meeting 直接同其他老闆講佢會 trade 走 JB > Tom 搵 JB 傾計 JB 企硬

JB trade to Miami heat

仲要 Taylor 話一定要係短期內交易 Butler
本身 value 已經唔高，依家仲要自己壓價

好老實講句，爵唔係入硬

Butler請求交易之前肥T已經同佢係LA傾過一次計，就係傾唔掂Butler先正式申請轉隊。

今日收到 email LP 被自動renew##

好老實講句，馬刺未必入到啦

（你估波波真係萬能咩？靠Gay, Murray, LMA, Gasol ?)

重有DeMar呢

夠做啦, 入PLAYOFF咋喎

屌你老味有LMA都入到，再加個derozan反而入唔到 ？

狄有賓仔要肥t做乜

真係幾恐怖 淨係用LMA都入到po

加強教媡團既深度

話曬都第二PF

冰果係第一

我私心欣賞雀個教練

雀個教練同少帥真心勁

DDR比你食左

個個排名都將DDR放到三十幾真係好戇鳩

favors>all

唔使私心啦 公認

恐皇症 冇三分係咁上下

唔係第二都第三SG啦

上季用新秀就打爆okc

點都唔會低過beal同cj，起碼都要有top 20

middleton 排45-50

都係嗰句

實力勁過beal，但我會揀beal

睇新聞係咪話用rondo做正選pg?

直到牙波健康

始終帝皇尖士都會累架
而家佢專注搶分, 傳波助攻, 組職, 交返比朗度啦

侍仔

雖然距離NBA總冠軍賽已經有幾個月之久，但J.R. Smith在今年總冠軍賽首場比賽中的「短路」行為卻始終被球迷所銘記：當他搶到隊友George Hill罰球失手的籃板球時，沒有選擇發起一次新的進攻，而是用運球耗掉了時間，在哨聲響起後才意識到原來雙方還是平手。

幾個月後的JR在回憶起這段經歷時，承認自己的確犯了錯，但卻認為即使他那場比賽沒有犯錯，騎士也不一定能獲勝。

「輸掉比賽後我非常難過，但這種感覺跟後面三場比賽差不多，並不會因為我在第一場犯了錯，所以覺得輸掉這場比輸掉其他比賽更加難以接受。」JR在採訪中說道，「我們都會犯錯，我隊友都深知這點並且在背後支持我，說（G1）表現得沒那麼糟糕。我跟教練也談過，每個人都100%支持我。」

隨後他談到了自己如今的看法：「人們關注的焦點都是：你怎麼沒投那個球？但我想問如果我根本就沒拿到那個籃板呢？那又怎麼說？我們還是會處於同樣的情況，我也有可能出手但是投丟了，那又會怎麼說？」

「Walton告訴我，Rajon Rondo將成為賽季開始時的先發控球後衛。」名記Dave McMenamin在報導中如此說道。

除了傷病原因之外，Rondo在訓練中展現出來的良好狀態也是這位老將能夠獲得先發位置的原因之一。「Walton說Rondo今天非常棒，他的球隊在‘在訓練賽中幾乎一直在贏’，如果明天有一場比賽，那麼Rondo將會成為先發，Ball還沒有進行5對5訓練。」專門報導湖人隊的記者Mike Trudell在推文中如此寫道。

我都有諗過咁樣幫佢講

但發覺唔係借口嚟

安爺爺對話包

1.

2.不了

3.

4.

收左錢咪認左佢羅

尖士都調左去西岸應該聽唔到架啦

出朗度咁雲頓咪有工開？

個教練都落場打埋一份

Rondo落bench真係唔得
寧願比佢正選出幾分鐘再換

服未

其實老老實實今年湖人我覺得幾有睇頭

簽一個人可以由魚腩隊變身title contender,真係得foj有本事咁做

唔係講笑，佢入網隊，帝王都可以單騎入po

Harden 唔計？
westbrook mvp個年算唔算
durant 未證明自己

收皮啦笠水野獸占狗

今季條賤種睇死佢都入唔到playoff架啦

呢個真 湖人今季實力係大左好多
但入po真係仲有難度

foj未黎之前，我唔睇好湖人入po

但黎左完全唔同講法

一定入到啦

星期六有波睇

上季條撚樣個陣打東岸都係得50勝

今季又老一年打西岸撚拎到45勝咩

上年金塊46都入唔到PLAYOFF啊

Jabari 都係

今年入Po就魚腩隊變季後賽隊

打唔打機

我好撚柒眼瞓喎 唔打rank就得

湖人班副選的確有睇頭

入final都話有少少難度 入po有咩難度

LeBron James 被問到：「你打算怎樣得到湖人球迷的忠誠和尊重？」

Reporter: How do you expect to earn the loyalty and respect of the LA fan base?
Lakers’

LeBron James: “Me? Huh? I signed a four-year deal, what more do you want me to do?”

真 潮入90%入po

點解唔得？

John Wall：「如果職業生涯沒有拿下總冠軍，這對於我絕對是失敗！」

@JohnWall is asked what his individual goal is: "Championship."

He says he feels like his career will be a failure if he doesn't get past the second round and win a ring 💯

go warriors la diu

潮加吾皇
銀仔吹都吹撚到佢入啦

入就入硬 差在捱到幾round

笑死
Pg 唔黎湖：垃圾湖唔係諗住會簽到球星，幫你湊仔阿？

之後FOJ 黎左：西岸競爭咁激烈，湖入鬼到play off 咩

呢家：下年湖真係幾有睇頭

跪求西岸競爭咁激烈，湖入鬼到playoff圖

復出，Po交26+12

John “Goat” Wall

Exact wording 就冇見過
但implication有。
利伸：印象流+讀心神探

西岸競爭咁激烈，湖入鬼到play off 咩

咪就係 我見個個已經吹到第三

因為rondo接開局tip波從來無失手

除左某人因愛成恨之外，真係無乜見過

最多一個

簽埋rondo lance beastly hart打得咁好真係有？

百變小櫻？

係愛的故事上集

我皇急不及待好想玩玩了

屌奶星今年final又係黃綠 悶唔悶d啊

行過見到好似有一啲平時好少見嘅巴打留言，希望你哋開季之後都會多啲參與討論

話時話點解好似唔多覺有人改埋做禾杜

開季我就過番去高登高質討論喇，呢度成班弱智仔圍威喂講撚埋d 鳩野刷存在感

Ok

唔同意

高質既巴打我依到都數到10個

回家了

包唔包括創意台台主？

包括

Darren Wolfson:小牛同活塞係筆拿交易已收皮，傾屎都唔覺得有機會，唔覺得西波龍想要。熱水就算用得筆拿一年都想trade到佢，唔出Josh Richardson狼唔會同意

有人喺城牆內好唔容易爬咗出去，有人就明明喺出面都想爬返入城

幾驚你話留係度

唔出J rich trade 條撚啊

乖乖地比火箭lor

據著名記者Adrian Wojnarowski報導，消息人士透露，灰狼總裁兼總教練Tom Thibodeau今天和Jimmy Butler會面，仍想說服他在賽季開始前回歸球隊。

不過，Butler拒絕了Thibodeau的請求。據消息人士透露，Butler對為灰狼出場打球乃至訓練都毫無興趣。他要求灰狼老闆和Thibodeau趕快交易他，不然的話，他將會在明年夏天自由球員市場開啟的時候以自由身離開。

消息來源表示，如果灰狼堅持不肯交易Butler，那麼新賽季開始之後，Butler可能會長時間坐在球場旁邊，但拒絕上場打球。

事情發展至此也讓許多人意外，也讓許多人開始懷疑Butler的職業態度，許多上賽季的球隊內幕有紛紛出現。

灰狼記者Jon Krawczynski今天報導了Butler的一件事，在去年季後賽首輪火箭被淘汰後，Butler當時沒有隨隊返回明尼蘇達，而是直接去了洛杉磯。

甚至在後來的賽季總結時，他也拒絕接受體側和高層約談，不知道這樣的事件爆出後是否會影響他的交易價值，畢竟沒有球隊想要接納一個可能的問題人物，甚至是只有一年的使用期。

我笑到痴左線

有冇痴埋右？

又幾撚招積

轉去支持網隊算

撐猢都係勝利球迷

一齊迷羅

高質

西波龍竟然唔博下

無反過
除左學友，其他都真迷羅

同佢個fd子一樣做法
等睇ki,jb聚喺nyk
搭多個可愛

如果要OG
點會租

一個北境 去另一個北境

長城以外啦直情

撐網唔撚係勝利球迷？

jb 應該比人瘋狂壓價

反羅第一人收皮啦

用game of thrones 比嘅
木狼只係長城
西波狼係食屍鬼啲fd

咁慘

Av

原來去到咁既地步 仲嚴重過kawhi
但點解成個summer完左先爆大獲

pistons攞咩去換

問下肥t

忽發奇想

魔術真係可以試下

有鬼用咩都唔會續約

迷羅係福氣

不能google 一換一

魔術可以清cap 公牛可以補即戰力

Ullis原來簽咗我湧

聯盟其它28隊讓哂比禾箭打劫畢拿

但箭fans 唔係幾想要咁

王境澤. gif

唔撚要啊 屌你老母

廢

入到final 可能說服到butler+kawhi 續呢

Jimmy Butler and his agent Bernie Lee have informed Wolves ownership that Miami is Butler's preferred trade destination, league sources say

入到都唔續

熱火又唔差播

pg叫kawhi唔好入潮

都冇野輸 反正鎖死曬
依家又冇星 唔上唔落咁

油頭自從龍王仆左一野之後
成隊熱水撞左邪咁款

咁iggy 單換butler 啦
六巨頭

唔好送走j rich同bam就ok

但尷尬的是，有網友翻出幾年前報紙，當時Butler表示，「我永遠不會穿上熱火隊球衣。」

淨出j rich都唔夠啦
點樣唔出

難啲

個時吾皇仲係熱火 點同呢

I usually don’t even wear socks

個時應該係串9我皇去抱團啫咁講

你唔出依兩件是但一件基本上無可能trade到筆拿

出埋模版係jimmy butler 既Justin Winslow

Josh Rich、Bam、Winslow、Dragic之外隨便拎去

不得不承認Covington有Leonard 7成防守功力

Kyrie Irving 表示接下來將以這個新造型上陣

今日各支球隊的訓練營正式展開了，塞爾特人後衛Kyrie Irving以新造型亮相亮——他帶上了頭帶，並且表示會暫時保持這個造型。這代表下季開始後，我們將會看到Irving帶上頭帶上陣比賽了，不過他表示要先找到一條有NBA標誌的頭帶，以符合聯盟的服裝規則：

Three point shot有7成

Covington防守功夫一流

以前既牙榮好令囝

依家都好有型喎

Kevin Durant: 在設置掩護和無球移動方面尚有提升空間

過去兩季Kevin Durant都是勇士奪冠的重大功臣之一，他在接受95.7 The Game.電台訪問時表示，認為自已可以在擋拆方面做得更好："我仍然需要在設置掩護和無球移動方面做得更好一點，不過我很慶幸我在那些方面還有提升的空間。這個夏天我打了很多野球比賽——比我之前打得都要多——當我在打球時我會一直想著擋拆。 ”

引用
"I still gotta get better at setting screens and moving off the ball a little bit, but I'm glad I still got some room to grow in that area," Durant told Greg Papa on Bonta Hill on 95.7 The Game. "I played a lot of pickup ball this summer -- moreso than I ever played -- and that's something I thought about running up into screens.

KD進一步指出：“我會去想：‘讓我來擋著這個人。’如果是以前，我可能會在掩護後離開並嘗試獲到一個投籃機會。”

引用
"I'm like, 'Let me hit this guy now.' Whereas before, I was slipping out of screens trying to get me a shot."

Tyler Johnson

呢個比人害

都話左去熱火架啦

球星無球訓練學院

去到先講

熱火出咩？白邊？

負資產黎wo

J rich應該走唔甩
再拎t johnson match個salary

咁咪要再出多樣野

Miami?
頂多再搭吓啲draft pick
眼見就冇咩球隊對追求butler意欲十分高
呢個offer已經相當好

21年已經無pick

Boston拎Hayward換jb就好

下季再拎jaylen brown+horford+狀元簽換ad

J rich 25啦
仲要有份爛約，真係讚少少

Irving+butler+Tatum+AD

雖然我覺得jaylen brown至低限度有jb potential

Butler active top10-12喎，咁易上到去咩

match到cap嘅實deal

後lbj時代應該好撚輝煌

Jabari
Ben
Mb
Kat
Tatum
Booker
Mitchell
Por
Ig
字母

再留兩個位俾之後嘅rookie

差不多就係top 12了

咪咁貪啦，三個都成材你點留

宇宙勇咁留

宇宙勇一開始有無jokic level

總之留到啦，加埋mpj四巨頭

依家既三個頂薪

金塊計劃入面有無plumlee

後備中鋒算唔錯

希望平d續啦

開DAJ波真心正

jabari, mitchell, ig要上位了

當年龍王唔係出左事 熱火到依家都會好好J

依家trade 走 whiteside + 挙王 + 侍仔 + tyler johnson + Dragic 就好啦

如果狀元係比76喎

唔撚想要畢拿

今年hawks,kings包尾係100%既波

冇人想要不拿

如果佢唔係排鳩我差仔

我會出tony bradley<>butler

Ad 呢

過25歲唔講啦

Lbj退休佢都32

AD 32做緊聯盟第一人啦

牙豬比你食左？

真係當Jabari 死

佢未證明自己

gum dlo le

接實

甘parker尼？

Ok當我錯，foul走booker 入ad

帶領字母年代嘅公鹿第一次打到game 7

Phoenix's pursuit of a starting point guard could factor into the Jimmy Butler trade discussions as a potential third-team partner, league sources tell ESPN. If Minnesota trades for Goran Dragic in a Miami/Butler scenario, that could make Wolves PG Jeff Teague available for Suns.

Minnesota's Tyus Jones has been another PG on Phoenix's radar, too.

如果tyus jones走到都好 係木狼發展唔會好

畢拿走左等睇木狼雙狀元幾時入playoffs

好快啫

走布達 炒肥教練

請積木遜返來打1三角戰術

掂哂

屌，唔撚要鐵爺

ROSE AND BROOKS IS ENOUGH

鐵爺=god

絕境靠鐵爺呀

要Butler把撚

木牛又黎pg 換pg
屌你個閪

大腸要鐵 好過無ge

唔通又要Dragic乜

鐵真係好廢

傾咁耐邊個打正選
鐵爺幫你地蓋棺論定

Por仔未好番都join training camp幫手做執波仔

Bulter to heat
Tea to suns
Dragic to wolves

咁heat 咪好撚著數？

太陽拎咩出黎

太腸咩都冇出就有鐵爺添啦

邊有咁簡單阿

咪dragic囉

Gambo:The Suns have not had any conversations with Minnesota about Jeff Teague.

安心了

不如suns簽dwill啦 打一陣都好

未回家先Trade走

DWill:唔想打了

一陣好難入喎

笑左，thx

德國my

Rondo黎既

杜蘭特：我只能比別人表現得好很多才能得到一點關注

在賽季末的最佳防守球員評選中杜蘭特獲得的選票並不多，他表示自己只能表現得更好才能得到關注。
「你也知道他們不會給我任何東西的，」杜蘭特說道，「即使很明顯，我也必須比其他人好上很多才能得到一點關注。」
「那只是因為對我的憎恨，毫無疑問，而不是欣賞我比賽中真正的技術，但我可以理解，我知道我們來自於哪裡，我也清楚我們建立的東西讓所有人感到害怕。」
「但對我來說，我對於自己在那方面的成長感到驕傲，我只是想成為別人的依靠並去防守任何人，不論是護框還是換防後衛，我只是在努力做所有的事情，我感覺上賽季自己在防守端的成長很多。」杜蘭特和說道。
「我感覺自己解鎖了比賽的各個方面，從籃球的角度來講我能看到自己需要做什麼，而那一點之前我從未看到過，尤其是在勇士這裡打比賽後才感受到這些。」

你都on99
事實你防守未去到top tier

其實今年雷霆個陣都切得幾好

我tip

勇
箭
雷
雀
猢
拓
鵝
刺

其實🐢同pg應該幾夾
冇左得分手希望會順d

隊長簽anta 對腳唔想要

收皮啦我金塊打撚死你呀

Nike有得Match

50勝

希望今季唔會再俾夫子叫你playoff唔洗打

效力於爵士的NBA球星Gobert語出驚人，在接受採訪時，被問到Durant和Cousins加盟勇士的方式，Gobert很有個性的直接公開炮轟。

對此，216公分的爵士中鋒Gobert嗤之以鼻，他在今天接受採訪時說：「相比走捷徑，我更願意走艱難的道路。我要追求的並不是結果，還有過程。我認為這不是拿一枚戒指那麼簡單，如果我單純的只是為了要一枚戒指，去珠寶店買一個難道不行？」

據ESPN記者Tim MacMahon報導，火箭隊總教練Mike D’Antoni正「強烈傾向於」讓Eric Gordon進入正選，搭檔Chris Paul和Harden，而Carmelo Anthony將在新賽季出任後備。

講得呢句個啲去哂抱團啦

正選4號位係邊個？

Tucker

我哋宇宙湧遲啲就屠你五十分

矮仔陣, 同人鬥跑.

我講左一次only

我覺得金塊勁過鵝

爵就要睇撞唔撞牆，唔撞輕鬆入，撞左一定入唔到，反差好大

咁姐係Gobert走硬了

要撞PO就好似病閪咁撞左啦 應該ok

但我太嫲同我講做乜條矮仔次次都係內線轉身

橋唔怕舊 最緊要受
司機都係用fadeaway屈足咁多年

鵝好有趣 我覺得差不多

可能金塊勁少少

我估今年狼同拓

假期season 打pg 食屎

ad打70場比盡

我信咪嘈同教練團隊

希望持續keep住進步

擔心係成隊cold shooting streak=豬波

得Ingles係真係射手

payton剪咗頭髮，今年break out

根據Five Reasons Sports Network的聯合創建人Ethan Skolnick的報道，多位聯盟消息人士透露，即使不是為了得到Butler，熱火也在積極嘗試交易Waiters。

買返來就唔韾香啦岸鳩,

你明唔明要贏總冠軍, 要打常規賽,打得好, 有好排名,多D主場

扮撚晒野 慢慢捱啦on9仔 笑鳩人地隻ring 無價值，到第日個個retire, 大家都只會記得你拎左幾多隻ring

regular season 3-1湧

俾我雀贏大炒30分同40分

多得O'Neal依啲一唔夠講就攞堆ring出嚟

Regular season打禾勇刀J

唔j幾時j

Horry 7 Rings, Malone 0 Ring

7>0

Horry > Malone?

無錯, 根本無RING 連名人堂都入唔到呀.哥仔, 衝冠啦., 轉會只係幾年後既事

SURE啦。

荷利ＷＩＮ 左咁多次。關鍵球員

開定
[樓豬歸來]NBA 18-19 Preseason 討論區 (13)

Suns guard Devin Booker hit 10-of-17 shots from top of key using his left hand in Tuesday's camp practice as his right in injured and in a splint.
勁到

垃圾POST霸

A source who knows everything and everyone surrounding the @JimmyButler trade told me this: "Thibs actually wants to get fired." @Wolves

臭g可以除定褲

仲要durant bb 有兩個fmvp
今年派埋俾表妹又點話

帶埋個仔走

肥撚到

肥過肥頓

如果成事，又係wade + butler